貧道決定普渡眾生

如是我聞
今日俗身超升，背後現出十道金光，穿越過去、現在、未來、三界、六輪、十道、十二因緣、生、滅、無明，至阿耨多羅三藐三菩提境界既啄啄。

神力無窮，真理天劍斬殺邪魔，無敗神盾阻擋一切惡人，不倒金槍屌爆戇鳩廢西，無敵金神一秒穿越萬世，終結千億劫幻輪迴

然後一場夢醒，原來只係廢閪一名

於是貧道決定普渡眾生

善哉善哉